{
  "kind": "youtube#searchListResponse",
  "etag": "wMLqsrZLOzUnfDcLYFb0g6AIv6U",
  "nextPageToken": "CAoQAA",
  "regionCode": "US",
  "pageInfo": {
    "totalResults": 205,
    "resultsPerPage": 10
  },
  "items": [
    {
      "kind": "youtube#searchResult",
      "etag": "SCGNNtXFv6mOBZ_AC3CeQ6aiK64",
      "id": {
        "kind": "youtube#video",
        "videoId": "GB_1KRZnLus"
      },
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-09-08T01:51:58Z",
        "channelId": "UCLuWhw8fYakYDzM9SlNXVKg",
        "title": "O Clamor e a Promessa - Pr. Luiz Carlos dos Santos",
        "description": "Culto de Domingo (Noite), 7 de setembro. Na cruz do Calv\u00e1rio, Jesus n\u00e3o apenas entregou sua vida por n\u00f3s, mas tamb\u00e9m ...",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_1KRZnLus/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_1KRZnLus/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_1KRZnLus/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "IGREJA NOVA VIDA DE BOTAFOGO",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "publishTime": "2025-09-08T01:51:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#searchResult",
      "etag": "tXSPIjhguvt0l0bnJpZi7zmsZC0",
      "id": {
        "kind": "youtube#video",
        "videoId": "gkmCspNFjPs"
      },
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-09-07T16:33:38Z",
        "channelId": "UCLuWhw8fYakYDzM9SlNXVKg",
        "title": "O Poder das Palavras - Pr. M\u00e1rcio Soares",
        "description": "Culto de Domingo (Manh\u00e3), 7 de setembro. As palavras carregam poder, podem edificar ou ferir. Nesta mensagem, o Pr. M\u00e1rcio ...",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gkmCspNFjPs/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gkmCspNFjPs/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gkmCspNFjPs/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "IGREJA NOVA VIDA DE BOTAFOGO",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "publishTime": "2025-09-07T16:33:38Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#searchResult",
      "etag": "WrozQFb2LM1tno6u1Ji3eN2MSxg",
      "id": {
        "kind": "youtube#video",
        "videoId": "Pngf8JJJl0w"
      },
      "snippet": {
        "publishedAt": "2025-09-03T00:58:31Z",
        "channelId": "UCLuWhw8fYakYDzM9SlNXVKg",
        "title": "Escolhi o caminho da fidelidade - Pr M\u00e1rcio",
        "description": "Culto Domingo de manh\u00e3 31 de Agosto de 2025.",
        "thumbnails": {
          "default": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pngf8JJJl0w/default.jpg",
            "width": 120,
            "height": 90
          },
          "medium": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pngf8JJJl0w/mqdefault.jpg",
            "width": 320,
            "height": 180
          },
          "high": {
            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pngf8JJJl0w/hqdefault.jpg",
            "width": 480,
            "height": 360
          }
        },
        "channelTitle": "IGREJA NOVA VIDA DE BOTAFOGO",
        "liveBroadcastContent": "none",
        "publishTime": "2025-09-03T00:58:31Z"
      }
    }
  ]
}